隔離唔肯走，自己走 唔該

要做烈士你既事，唔想比人拉，風聲響就走人，唔好陪人

每一個頭都好重要，要撚狗，唔係要一打十

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

屌你老母分化撚

散吧

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

收皮啦
而家前綫嚴重失誤
係咪要兄弟陪佢地送死

含撚啦

屌大大聲話呢到無人係領袖
你唔走 我走

今日無出

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

現場自己思考下

絕對正確

分化？我唔講入面有無鬼先
就係大多人諗住陪前線到最後
搞到前線好多人上晒頭唔肯走

兄弟係講緊並肩作戰緊嘅隔離嗰個 唔係你班網上軍師囉

分你老母臭閪

人地每邊十幾架豬寵 你仲留乜鳩

俾人拉撚左又落暴動 人地扶起你都會俾人拉架大佬

推！

屌你老母 班手足而家一齊並肩作戰緊你叫人走？同出賣有咩分別？

記住你隔離那個可能係差人，佢俾人拉左都冇事架，唔同你

咪撚再講 一齊黎一齊走
用下腦

呢條路係好撚長 日後仲需要大家

歷史同大家講左好多次 有邊個地方同國家無經過長年累月可以推倒一d野？ 革命家毛魔都要搞咁多年

要保頭 唔該

咁佢地約好左一齊去送死 我無意見
前線固然值得我地尊重
但佢地做錯野，係咪屌番醒呀
講緊有728同馬𩣑山hit and run事例
你仲可以講得出尊重前綫，唔比人屌佢地，你先係叫佢地送死果個

再者，你都唔好分化，我地每一個出post嘅人都當佢地係兄弟

critical thinking

今晚好多撚屌p牌仔話人搞分化 叫人留係度

轉頭有人比人拉左 好鬼囉屌

格硬抬前線手足走得唔得？真係唔想再有人犧牲九龍城果邊出左20部警車啦